我正式宣佈，宜家已經係八號

搭過12點，香港時間已經正式步入六月八號，聽日九號，後日十號

日子洗鬼你宣佈

好幽默呀hahahahaha

入黎為左睇肥絲大隻問係咪ikea

重有人未扑佢？

肥絲仲唔做嘢?

等睇miss咗幾多樓